過年＋情人節前夕執衣櫃，發現一對情侶手錶，令我想起十年前情人節的心痛回憶

我2006年9月升中一已經開始同一個女同學曖昧
成日會兩個人出去玩 行街 溫書 做功課 食野
甚至學校聖誕聯歡一齊上台參加歌唱比賽
有時重會一齊帶飯, 互相交換餸黎食
我漸漸開始愛上左佢
我認, 雖然我有時會偷睇佢透個白色既學生妹長方形胸圍吊帶背心, 佢有時着左長方形胸圍吊帶背心, 裏面會戴多個黑色/粉紅色花紋成人胸圍
重睇到扯扯地
但我真係無諗住佢黎打J
幾年都係咁日日一齊相處
到左2011年, 我終於忍唔住
響2010年12月31日, 我地兩個一齊去左尖沙咀倒數, 好開心
我決定2011年2月14日情人節向佢表白

呢對G-SHOCK係2010年11月-12月左右出
有一次同佢行mk
佢見到呢對錶
佢話好鍾意
所以決定買黎表白

我果陣係咁返M記PT, 去儲錢買呢對錶
儲左幾個月, 加埋之前積蓄同埋問阿媽借少少
到左2011年2月14日, 約左佢1800響尖沙咀旗桿等

我就話: 我地都識左4年, 成日都一齊, 我地既關係會唔會有機會升級?
佢: 下, 你咩意思?
我: 今日情人節, 我地都係單身, 我買左一對錶, 不如我地一人一隻, 比個機會我照顧你, 做我女朋友, 好唔好..............
佢:..........................下, 我.............
我: ..................
佢: 對唔住............
我: 點解咁講
佢: 對唔住, 我對你無任何感覺
我: 咁你點解成日同我一齊周圍去?
佢: SORRY, 我想有個伴咋, 同埋, 你個樣又唔算靚仔, 就算全世界得返你一個男人, 我寧願搞LES都唔會同你一齊, 你死心啦, 同埋你無發覺, 次次去玩, 去食野, 睇戲..都係你比錢? 成日同你一齊, 貪你可以成日比錢咋, 我又可以免費玩樂.................我已經有鍾意既男仔, 佢都係我地同班同學

我開始喊, 拎住對錶, 轉身唔出聲就走
我重聽到佢係咁叫我, 但我已經唔想再理佢
返到屋企, 將對錶一野放落衣櫃暗角, 喊左成晚
之後返學, 我地再無一齊周圍去, 個個同學都覺得奇怪
係咁問我咩事
之後2011年6月, 佢因為成日同佢鍾意個男同學一起溫習考試而撻着左
開始拍拖, 重聽聞兩個已經咩咩咩咩咩咩咩左
到2011年8月, 我唔想再面對呢件事, 同阿媽講呢間中學進度太快, 我跟唔上, 要求轉校

今日再次翻到呢對錶
真係諗起好多野

響呢十年間, 我都無再識女仔, 都未拍過拖
亦再無佢消息, 亦唔想玩FB IG 果D野
因為唔想接觸到佢既野
身邊朋友一個又一個拍拖, 我就自己一個孤零零
身邊有朋友叫我叫雞算啦, 但我真係唔想, 因為我始終覺得做愛唔應該係用錢黎衡量, 係應該同自己鍾意既人做
情人節又就黎到, 又要自己一個過情人節
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

KHL:
咁就14年喇, 你最近還好嗎?
我知你可能有上連登, 希望你見到呢個POST唔好好似我咁重記得以前既片段
其實我重好掛住你, 希望我地有緣再碰頭

其他識我既朋友/同學, 見到呢個POST, 希望你地唔好笑鳩我
因為我真係重好掛住好掛住KHL

咁就十年，唉

羅定偉

Justin

人生遺憾

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

佢賤到咁你都鍾意佢

以前唔知佢係咁

好似見過篇文

屌你老母又回帶

真

因為每年情人節都要po多次

06升中一29歲咁老？

港女都啱

但佢有圖WO

咪話每年都要重po一次囉
冇話佢係假

同一個po開左幾多次=,=

6點了
唉

經歷幾似我

你條撚樣煩到每個月就回自己帶